［迫害爺爺］下季英超第四可直入歐聯分組賽

根據歐洲足協規定，英超頭三位才可直入歐聯分組賽，而第四位就要打附加賽，情況有如今年的利物浦。歐洲足協今日正式發佈新規，指自18/19球季開始，歐洲四大聯賽英超、西甲、德甲以及意甲的前四球會可直入分組賽。

歐洲足協早在2016年已預告會在18/19球季實施新規，而下賽季將有26支球隊直入歐聯分組賽，當中包括四大聯賽的16支頭四球隊、衛冕歐聯以及歐霸冠軍、法甲以及俄超頭二以及比利時、烏克蘭、土耳其、葡萄牙的聯賽冠軍。至於其餘6隊就是來自其他聯賽，他們都要打附加賽。

另開波時間都會有改變，由慣常的20:45CET(歐洲中部時間)改成了18:55CET或21:00CET，但這對香港球迷影響不大，因為無論如何都要捱夜睇波。而歐洲足協主席施費連（Aleksander Ceferin）亦表示，下屆歐聯不會應用VAR（視像裁判）。

屌
早呢2粒鐘差好遠喎
變左香港時間1點幾開

2點開波姐係好似去俄羅斯打早場咁 好難訓一陣起身睇

3點9可以訓一陣起身睇

我廠不屑踢歐聯
劍指歐霸

學英超有香港時間12點場 10點場 最好

歐霸冠軍都得啦屌

無得踢附加賽搵少場錢

歐聯週中打冇可能有呢啲時間啦

1點睇到3點 8點起身 not bad

荷甲冠軍都要打附加賽

香港快七個鐘喎
早場都兩點

18:55 CET = 00:55 am HKT (daylight saving) / 1:55 am HKT
21:00 CET = 3:00 am HKT (daylight saving) / 4:00 am HKT

其實尾場都係同而家差15分鐘